屋企個無用大佬又黎料

自從出黎做野俾果少少家用就越黎越串
當屋企人唔係屋企人咁
平時老母日日煮飯汁屋返工返到黎仲要係咁串人整人整到人地嬲就話唔包容佢，話我老母無啦啦嬲

今日又無啦啦搵野串尻我老母，搞到我都頂唔順屌尻佢，而家又話我都無啦啦嬲 哈，成屋都係咁得係佢唔係咁，當撚正成屋都錯就係佢無錯

都唔明點解屋企會有個咁既垃圾，無建設性又唔撚為人著想又小氣又縮骨，買個小小野個幾十蚊都同屋企人計，屋企有野做叫佢做野永遠係扮聽唔到，而家俾個少少家用老母真係以為自己大爺當自己住酒店要人服侍咁。痴撚線

臭雞